而家最快最抵既plan 求介紹

用緊支那台4G148

本來用緊smt 4g無限 勁快 個個月都用到100gb
但啱啱轉咗3hk 4g 5gb後限速 限速真係慢到仆街 頂唔撚順

幾錢？

用到100g 一個月 好心你就乖乖地$4××算啦

我4 5G夠